Este es un practica de una tienda online y un test de matematicas en laravel.

Credenciales para las vistas del administrador

Correo: admin@root
Pass: 1234

En ambas paginas se utilizan esas credenciales